屌想搵平師傅學車

窮撚預5000
考油塘
巴打有無好推介？

5000上堂唔計租車

你用你個西當八遠通嘟都仲可能得o既

計埋考試費未？
除非你一教就學識 唔係呢個budget未必夠
勉強考fail仲嘥錢

封撚左點嘟？

考試費？

我有學牌了
對車有認識
試過揸，好似係

5000有20堂了

平時張八達通咪又係放係銀包入面
咪又係嘟到

真？好多都加曬價280

柒左就認啦諗埋曬d19例子笑死人咩

我學緊250 租車1600 ja
上星期先開始

求分享呀，朋友！

wtf？？，點解可以咁平

識人咪得

三年前我搵街車師傅學計埋考試借車，一take pass 都係4500左右